BNO聯署

一半都未夠呀

自推

幫幫手啦 先用你唔到一分鐘時間

幫推

大力pish

Push

48,524 signatures

48528

推

signed

go go go

48535

done

please share with others, thanks mate.

48540

48551

48557

push

有無搞錯。。。。。咁都可以一半唔夠。。。。係咪無bno就覺得唔關自己事唔簽無所謂？

Signed

推呀

pxsh. gogogo..

大家幫幫手 推

早簽咗

Only British citizens or UK residents have the right to sign 喎，咁我咪唔簽囉，唔係架咩定我都應該要簽

利申無BNO

48662

得16萬人有有效BNO
當中啲廢老唔會簽
唔上網嗰啲唔會簽
冇BNO嗰啲又唔會簽
想要十萬人真係有啲難度
利申有簽

keep going

。。。。。。。。。。。。。

823 push 823

puuush

49013

609 612 721 805 811 818 ---> 831落實全面雙普選!!

今晚同心攪多1000人，直上50000吧

英文唔好

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

呢句咩意思？ 即係香港人會係難民潮？

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
823人鏈
五大訴求，缺一不可。

英國公民快啲簽

繼續推！

Pish

仲有一半呀

係咪只有BNO 唔簽得
post code 點填

BNO都簽得
Post Code填N/A

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

咁剔個道要英國人wow
係咪要英國人先簽得

照剔

有bc先簽得

簽左 推推推

Push again

佢話要英國國民先簽得

夠一半了

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

今曰慢咗咁多既
推

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

停簽呀各位

得閒進修下英文

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港同香港人已經時間無多

英國報紙，議員同國際輿論唔係成日有

今次聯署上唔到國會，隨時冇下一次

未簽嘅人請盡快簽，支持BNO 平權！

提升bno國際認受性
中國護照去美國永遠都要簽證
ttps://
請支持同share bno免簽進入美國讀書/工作等

轉BC

定性為恐怖組織

BNO平權文宣方向
不過, 從7月開始, 英國輿論 – 從每日快報, 衛報, 觀察者, 甚至太陽報紛紛鼓吹英國政府應給予BNO持有者BC身份. 值得一提的是英國智庫Adam Smith Institute在8月15日出了一份名為Doing Our Duty的研究報告, 建議英國政府應將BNO權利擴大至與BC同等, 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事” (p. 6), 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利” (p. 7). 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處” (p. 8). 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則” (p. 9). 這份報告暗示: a. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務, 這也是為什麼當初英國不給港人BC身份, 卻要弄出BNO, 而中國則要強加中國籍給香港人的根本原因 (英國不要收留港人; 中國收港人, 但條件是”管得了”的港人. 反正要抓人只要說句他是”中國人”就行) (結論1和3); b. 英國對香港的”道義和責任”乃建基在利益上, 尤其正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員 (結論2).

大家簽聯署呀！推上國會呀！俾個藉口人地幫你！

簽

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

今日新疆 明日香港

爭5500咋

Posh

幫手推

推呀!!!!

仲差3450，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH